做緊b2b sales入黎

你地返工係唔係每日出街行sales call
如果每日去唔同區，lunch時間要hea 1pm-3pm有咩好地方